今日好似冇727咁full gear

唔多盾、行山杖個啲，有好多甚至冇頭盔

唔夠人難衝

用嚟防班狗啲子彈、亂棍，尋日仲嚇到大馬路啲狗退後

因為今日係和理非回合，今日好多和理非、老人家、一家大細出嚟
利申： 喺銅鑼灣飲緊泰式奶茶

唔小心搭錯車去咗銅鑼灣

【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

小心子彈，尋日元朗子彈、催淚彈多到冇人數
你習慣頂嘅同時，狗都習慣射